十萬火急！！！！！！咩黎

呢期屋企成日出現幾隻呢d野
趕走完
過一日又黎幾隻
趕走完
又黎幾隻

究竟咩黎

之前開錯台
之前個post有巴打講左咩類
但點解最近無啦啦有咁多
有冇巴絲覺得屋企多左？

要搬...

應該係有野擺太耐
「歐」出蟲

翻黎復仇

都唔會咁多隻掛
屋企好細 咁有多隻應該一下子出哂黎啦
唔會走完又出黎

唔好嚇我 咩事

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

無殺佢

臭屁蟲會周圍生蛋

加慎入啦屌

sor

唔撚係掛
求救
點處理
我驚佢係我屋企已經生左好多

你睇下衣櫃啲衫啊，窗簾，蚊網果啲有冇佢啲蛋，有嘅話唔好徒手掂，啲蛋一串好似提子咁，會有啲黏液，對皮膚有刺激性，搵紙巾包住扔咗佢

肉眼睇得到？
屌之前隻腳有d痕可能都係佢地引致
放洗衣機洗床單有冇用

睇到 啲蛋都唔細粒 一抽都十粒八粒 皮膚掂到會痕出疹 嚴重會有膿 我住郊區都成日見 曬衫曬被成日見到啲蛋你見到嘅話清咗啲蛋 扔番啲落洗衣機就得

其實點解會係咁飛黎我屋企會唔會有咩吸引佢
我住係山附近 但都唔算好近丫

冇得避一到夏天就會瘋狂繁殖 唯有收衫果陣小心啲 留意下清走啲蛋

thx